大家點睇大家樂南冰魚柳

個fd話係全世界最好食嘅魚柳
心諗係咪食開屎

你個fd食勻全世界啲魚柳未

細加小

有聲味 食魚柳去大快活仲好

藍店收皮啦

我都覺
大快活啲魚柳又滑又嫩

大快活先難食

大快活係用垃圾魚
Btw大鳩鑊都係得早餐先係用真海魚

大家樂南冰魚柳真係世界級好食
配埋佢個醬
嘩嘩！宜家諗起已經口水流晒

唔知呢度有冇人知
其實以前大家樂魚柳係正方形的

細個食大家樂係正方形嗰隻魚柳
呢受魚柳啲舊式茶餐廳仲有用緊

幾多年前
耐到無乜印象

200x年之前係正方形
如果冇記錯嘅話

巴打
你覺得宜家呢個南冰好食d定正方好食d？

我覺得以前正方厚身d抵食d
宜家就有脆口d同有魚味d

而家嗰隻麻麻哋
好似食有炸皮嘅蒸魚咁

躝啦死仆街

比其他餐廳既魚柳有魚味
但有時可能處理得唔好會有陣腥味

大家樂塊魚柳係咪世界級我唔知
但至少比大快活好食得多

呢D咁嘅朋友
斷交啦

點解會覺得大快活難食

想點

認真應該係幾間連鎖黎講最好

都唔滑
食落去啲肉好似爛左咁

以前食過 一夾就散， 點可以食到

大家樂d魚柳我覺得太厚粉, 唔知食粉定食魚肉, 大快活唔係好但比大家樂強

公道講大家樂早餐魚高質過活

加埋炒蛋真心好食

加個牛尾湯通粉
屌打其他快餐店

大快活炒蛋好食啲

又唔係喎 炒強既大快活正d

牛尾通 加 魚柳屌打大快活所有早餐
不過而家冇得咁配 一係配雞一係配牛 可惜
大快活我覺得得午晚市先出色 早市真係狗也不屌

對得住個價錢，屌打大快活

btw 連登仔嘅味覺多左項政治味 只要黃就會加到100 藍就減到0

平心而論
大快活炒蛋好食過大家樂
我反而覺得大家樂嘅肉醬意粉好食過大快活

2邊都難食 有選擇都唔想食肉醬意

我覺得大家樂唔差

大家樂只食焗豬扒飯
大快活只食早餐炒旦,
晚餐食咕嚕肉.....同小炒都幾好

咸牛肉炒蛋 正過大家樂個龜列啦

大家樂係好食
但自從知係藍冰魚柳後 就冇食過了

冇錯
起碼大家樂舊魚真係魚
大快活冇講咩魚，九成九都係越南鯰魚

聖誕再租過囉

窮

same

我用yourcar 好flexible
鍾意就租 無定

渣過去呢度

下次車埋我

邊到黎

咁都唔知

個炸漿好難食

比個tips你 XXX大橋

昂船洲大橋？

啱啦

呢到靚啲

機場

賣飛佛

去過未

你今日去？

上星期三
還左車點去

成日去

你做咩去個度？

睇風景

咩風景？

你鍾意飛機架咩？

鍾意個海景

食過次腥到爆

點解一個大鳩鑊嘅魚柳post 都可以變咗小圈子吹水台

有緣再會

jm9